今日我係psngames買左個acc

本來話$11美金Random1-5隻game，我一開黎睇，全部都係垃圾psn遊戲，即刻灰晒，不個果個acc錢包有$10美金，而家應該點做？